分手不久ex已經po相係ig

啲相重要好似好開心咁 點解我重係咁on9係到憂鬱緊 悲傷緊 為咩？

係咁唔公平架啦
開心靠自己係唯一出路

已經盡咗力唔去諗 不過睇完真係好撚心酸

佢唔係po同條仔錫既相咪算好

其實除左block都冇辦法唔心酸，就好似戒毒咁姐，唔狠心冇可能戒到。
block完最多一兩個月就好翻，但唔block keep住睇會持續傷好耐。

我都試過 見到之後嬲到仆街
死症黎 冇得救 唯有自己都搵下野開心下
我當初就係因為咁而成個ig鏟撚走埋

咩相先

我真係會痴線

我mute咗佢當係開始 希望有日可以狠心咁block9咗佢

你咁猛 我自己ig太多以前啲回憶 唔忍心去鏟

加油呀ching，當初我block完都好似比人抽完血咁好似冇左D野咁，但之後就好得好快了

同佢啲frd玩 跟住笑曬口咁

I know that feel
即係對方其實已經無哂feel一段時間
所以佢唔會痛
Or其實無點愛過你

我個ex post story/相frequency分前分後完全無分別

你一係mute左佢啦 如果唔想unfollow
係對你咁唔公平架啦 咁更唔好比個都唔愛你的人繼續影響你啦

多謝 連登有你地班重有心去睇人呻post叫春同埋回覆真係屈指可數

雞

多謝

係連登眼中有邊個女唔係雞

唔係點 唔通真係激親自己咩
你都知岩岩分開既時候個情緒波幅可以有幾咁犀利架啦
叫做係為左自己 決絕小小
搞到自己又灰又燥 為乜呢

頹多陣好啦
既然佢都可以望落完全唔care咁
你何苦仲要折磨自己呢？

理論上係咁
不過實際上 I know that feel

唔係影新男朋友咪算好囉 咁都要瓜瓜叫

有時po開心野都唔代表一定係開心既
例如係知道對方已經唔care 咁自己都唯有扮唔care

算把啦！佢一早放棄左你啦！

你條女一定係囉

分左手5個月 post 同新女既kiss相
明明11月仲有聯絡 以前同我一齊個陣唔會post

仲有一日都希望好似你咁 我不如del成個app算